[絲打入] 請問下你地...

請問下你地有冇打HPV？
唔知應唔應該打9合1好...
一來想預防子宮頸癌
二來睇到啲新聞話外國有啲人打完有事淆淆地
打
唔打

睇左好多資料但都搵唔到答案...
資料話︰只要有過性行為就有機會感染HPV
但係如果兩個人都係第一次,都會有機會有嗎？
如果一生只有一個性伴侶,大家都只會同對方SEX,
係咪冇需要打？
求解答

係中四五個陣打左
我覺得 做女仔應該要好好保護自己
橫掂佢都係打三針

另外 你講如果一世都係得一個性伴侶係咪唔洗打都得 我覺得 就算你係 對方都未必係
預防定先啦

利伸 藍絲

打
但呢排到到都冇貨
最好未有性經驗就好去打